有冇人都係屙爛屎就會爆瘡

前排唔知點解屙親屎都係爛屎 咁岩個排又係咁爆瘡

跟住上兩個禮拜屙番正常屎之後皮膚就好番啲冇乜再點生暗瘡

但呢幾日又屙番爛屎就又生左幾粒瘡

想知有冇其他人都係咁

下世小心啲

我唔想再爛面

唔好同時食生冷野同埋油膩嘢

我相反, 早排屙得正常但少就狂爆, 最近屙爛屎但多就好返好多

本末倒置
你啲屎邊度黎架 咪你食嗰啲嘢囉
你食啲嘢垃圾 咪痾囉 咪會出瘡囉

但我個個禮拜食啲野都差唔多 冇咩點變

唔講仲以為你講緊痔瘡

講講下 又好似係

痔瘡起碼唔係生係塊面度

可能你比較奇特